小弟想請教下75%火酒消毒物件同環境嘅幾個問題

1. 好似電話呢啲就咁用火酒噴霧噴哂成部野等佢自己乾，冇用紙巾卒佢咁消唔消到毒?
上網睇啲清潔教學又話用火酒一定要加埋用紙巾/手卒到乾先有用?

2.同埋啲衫褲鞋就咁噴下佢效果又大唔大? 睇到有啲教學話噴霧噴出黎真正去到件衫嘅未必夠多，除非近距離，但邊撚到有咁多貨噴咁多下近距離
冬天有呢啲病毒傳染病真係好撚麻煩，啲外套好難日日洗，用火酒噴又唔知效用幾大

3.仲有就係向空氣噴酒精又有冇用? 老豆收工返屋企通常我會幫佢噴下外套同褲，之後我會向門口個area噴幾下酒精

懷疑酒精噴手提電話會唔會導致甩塗層

咁又唔係大量咁轟落去噴兩下等有啲酒精飄散下啫，同埋噴完個area都會即刻行開

講起吸入酒精嘅問題我又有野想問，日日咁樣又噴衫又噴褲其實係咪都好傷身?但唔做啲野消下毒真係唔會安落屋企人外出返歸之後應該叫佢除左件衫先噴酒精好啲?

呢排出過去就有噴

咁我用噴霧個鼻都聞唔少喎...

易洗嘅都盡量洗架喇，但呢排咁凍啲外套好難日日洗...成家個個都得一件外套著，"搵個地方放唔好搞"<---噴完火酒掛係沖涼房得唔得?怕唔怕潮濕唔係咁好?

btw巴打想問下知唔知呢隻消毒能力有冇火酒咁好?次氯酸水

唔好買啲咁嘅野
消毒能力其實都係咁上下
你注意會唔會過期好過
酒精,次氯酸(漂白水啲fd) 都係會揮發